獨遊台灣中

有乜好推介！

返香港

休息下先啦

去搵哂所有台灣網紅合照

一個都唔識……………

逢甲夜市經典必吃美食！在地人也百吃不膩TOP 10 │ 逢甲攻略

一中街美食懶人包 餐廳推薦.台中旅遊景點 一中街地圖總整理(一日遊.自助旅行)

Taichung is midway between Taipei and Tainan